我係街飲津路 啲差佬想搞我

我聽日係金鐘飲津路
垃圾差佬會唔會以為我用津路水炮
話哂都咁大殺傷力